青衣打邊爐求推介

出荃灣啦

出太子啦

出旺角啦

出葵芳啦

出香港啦

出地球啦

入火星啦

有屋企人住青衣，可以同你講，出荃灣吧啦

葵芳有咩食？

番屋企飲奶吧啦死傻閪

青衣無野好食

青衣真係冇嘢好食

出火喇

最後食左長發商場頂，京都薈， 148。 有無限龍等
不過食落d肉質怪怪地

同以前長發比邊個好D

長發有蝦， 呢間話賣哂，停左貨

不過d牛肉好食過長發d劣質牛

去荃灣啦

長發啲牛真係幾垃圾